點睇連登咁多泛民左膠

明明以前兩登都係本土派多 大家都屌泛民左膠鳩做散水 點解依家淪落到屌下長毛都俾人話五毛

早幾日連登主流先至話搞分化就係五毛,要集中火力同中共死過,而家個龍門又搬左啦原來?sor呀冇留意到😂😂😂

咁我一直都唔係主流

今日有出席同埋精神支持既都係命運共同體
我地今日用集會用大聲公話比政府聽我地無畏無懼
聽日我地用行動話比佢地聽 香港人唔係咁好蝦

［召集］聽晚係鳩嗚一千日 八點至十一點半旺角見

長毛有做錯過d乜野咩？

講吹雞實力
本土暫時遠低於同泛民左膠
本土道氣畀梁游宣勢單嘢洩左
加上附本土外道成撚日玩清算
本土吹到雞先奇

2012年，梁國雄在一次立法會中的發言指出，內地孕婦的嬰兒是香港難得的資源，可彌補香港出生率低的不足，並認為內地人來港對香港貢獻大，並非「蝗蟲」，以及呼籲市民用規劃角度，讓內地人融入香港。

我承認本土派本身有好多問題 但唔代表就要擁抱泛民嗰套 今日個遊行淨係可以聲援嗰16個人 咁其他本土派嘅義士呢

有咩問題？梁天琦都大陸仔啦

現實問題呀清

冇人想知牙

現實還現實 就算現實係本土派唔夠號召力 都唔代表要淪落到去吹奏長毛

證明兩登時事台經常比人操縱風向

樓主五毛開完po走左去

唔似你收左錢可以24小時mon住連登

五毛氣急敗壞

建設民主中國終於佔返上風

守得雲開見月明

五毛狗收左工就應機得慢😂